---
title: أفكار غاري الست الكبرى
menuTitle: ٦-أفكار-كبيرة
weight: 20

---

{{< lightbulb >}}
أنقروا على الروابط أدناه لتتعرفوا على أفكار غاري الست الكبرى. سوف تتعرفون على كيفية رؤية غاري للعالم وعلى سبب جعله مرتاباً حيال قصص المتقدمين بسببها.

أنقروا على اي رابط لتتعرفوا على إحدى أفكار غاري الكبيرة.
{{< /lightbulb >}}



{{< children >}}

